[
    {
        "randomId": 36
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Inka yanjye yimira mu kinono, ikabyarira mu ihembe",
            "option_1": "Umucaca",
            "option_2": "Amata",
            "option_3": "Igitoki",
            "option_4": "Urwiri",
            "correct_answer": "Igitoki"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mfite abakobwa benshi, ariko uwapfuye ijisho muri bo yabatanze gusabwa",
            "option_1": "Inopho",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Umuntu",
            "option_4": "Inzuki",
            "correct_answer": "Inopho"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Wanga wemera ndakujyana",
            "option_1": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_2": "Firigo",
            "option_3": "Akaguru gacumbagira",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Akaguru gacumbagira"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Akamatana k'amatanage kiyereka mu mpinga ya Bwanakweri",
            "option_1": "Isi n'ijuru",
            "option_2": "Akanyugunyugu",
            "option_3": "Ururabo rw'ikawa",
            "option_4": "Ururimi n'amenyo",
            "correct_answer": "Akanyugunyugu"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Inkuba ikubita ikwerekejeho umugongo",
            "option_1": "Umuheto",
            "option_2": "Amashaza",
            "option_3": "Akatsi ko ku nzu",
            "option_4": "Inkoko n'inkware",
            "correct_answer": "Umuheto"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Twaraye ihinga isuka iramungwa",
            "option_1": "Isahani yaguye ingese",
            "option_2": "Umwobo w'inzoka",
            "option_3": "Umuzungu n'umwirabura",
            "option_4": "Indogobe ishaje",
            "correct_answer": "Isahani yaguye ingese"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kambaye inkonya katazi iyo zavuye",
            "option_1": "Icyanzu",
            "option_2": "Uruhinja",
            "option_3": "Gusitara",
            "option_4": "Uruyuzi",
            "correct_answer": "Uruhinja"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Kiribwa kidahingwa",
            "option_1": "Inyama",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Igitoki",
            "option_4": "Ibishokoro",
            "correct_answer": "Inyama"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Abakobwa banjye baraturanye ariko ntibaramukanya",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Inkombe z'uruzi",
            "option_3": "Umwana w'uruhinja",
            "option_4": "Igikeri",
            "correct_answer": "Inkombe z'uruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Fata akebo mfate akandi tujhye gitara intagwira",
            "option_1": "Ubwayo bw'inka",
            "option_2": "Ubwatsi busakaye inzu",
            "option_3": "Icyobo",
            "option_4": "Ijwi",
            "correct_answer": "Ubwayo bw'inka"
        }
    }
]